有冇人覺得呢兩個人好嘔心

成日喺度宣傳支那寶
日日都喺度賣廣告
真係唔知點解仲有咁多人支持佢哋

條女成日扮可愛嘅語氣來講野
咁大年紀好心就咪再扮少女啦
成都有屋企又唔番返去成都
留喺香港就係喺度呃觀眾
搞派對賺錢
最討厭係成日幫淘寶賣廣告
成日用淘寶電器真係唔驚會爆炸

準備賣鬚刨廣告

唔睇佢嘅嘢，廢事攪cheap 自己